(DSE)放榜排jupas集中討論區 (2)

繼續PIISH

多謝巴打解答！

幫細妹問

中：4
英：3
數：2
LS：5
文學&中史：4

city ba Js1103 計咗有35.5(佢LQ係39.5）

city js1108 計咗有27.5 (LQ係30.5)
係咪應該揀1108係A1？搏唔搏得過？

而poly嘅語言傳意Js3480 計中+英+3x median係22.3 有84個位
poly呢個係咪都可以搏下?

edu JS 8416 中史教育
edu JS 8624 全球研究
edu JS 8651 心理學
lingu JS7100 ba
lingu JS7802 哲學
lingu JS7204 翻譯

呢啲可唔可以擺入去？？

麻煩巴絲俾d意見

哈囉巴打

我DSE成績係344454 Econ acct

想問下咁排有冇問題：

A1 : City business management
A2 : Bu Bba
A3:. poly property management

主要都係想讀返商科為主，唔知巴打有咩意見。不過OU就不了，寧願asso好過。
唔該曬你地

哈囉巴打
我DSE成績係 4 4 4 4 中史3 地理3
一心想有個大學學位就心滿意足 想求助一下 以依個分有機會入到D咩科 我JUPAS CHOICE 5知可以填D咩

咁la 巴打
我就讀緊你個A3
依科本身都幾伏下
不過巴打個分放佢做A3都應該ok 既
始於巴打都係B5都係21
睇返個mean 係21.8
而呢科又重英文 weighting
建議巴打搵另一科做A3
可以睇下edu/lu

454444 econ geog 想問city EnF Q.Fin有冇機

中 英 econ phy 4

Core m2 5*

Ls 3

諗緊Hku engine 定ust engine 定 poly engine 好？
定還是有更好既科揀？
請問大家有咩意見？

JS1108幫你計到係28.5，其實同30.5個距離都比較大，又無面試機會，其實機會好微，當然你好想讀都可以照放A1搏下嘅~~
JS3480雖然同個中位數差唔太多，但因為佢會計weighting，計完之後可能機會無更大，其實呢個放A1可能仲大機會~~

你呢個分係邊緣少少，但又唔係真係完全無得揀嘅~~
如果排得好，又食中啲weighting，入大學嘅機會都會大大提升
不如你先睇下自己有咩興趣，睇下相關科目嘅分數，我地再幫你去排？

JS1000你差一分左右，而quota得10個，你可以試下放A1搏下嘅~~
JS1003你啱啱去到中位數，quota都有164個，都比較穩陣

JS6963你差一分，而quota有好多，可以放A1，入到嘅機會都大
UST 同 Poly 估計都應該穩陣

3 5 5* 4 5 4 5 phy chem ict
city llb有無機

443444 ba econ
a1 city js1101會唔會好搏？
a2 ling u social sci
a3求推薦社科/bba
多謝你

jupas俠你好
我係retaker，combine cert後成績係
4543 663 phy chem bio，b5 25
想讀nursing
A1 hku nursing
A2 cu nursing
A3 ou general nursing
呢個排法穩唔穩，同埋hku nursing我已經中咗上年upper quartile個分，算唔算穩入？唔該曬巴打

A1 hku nursing (JS6468) <<Best 5: 成績:25, 要求: 25, 摘界穩入;
4C+2X: 成績: 28, 要求: 29, 下四位數: 27
可博
A2 cu nursing (JS4513) <<成績: 28, 要求: 30.3, 未達要求
A3 ou general nursing (JS9740) <<成績: 28, 要求: 19, 穩入

A2 要轉一轉..

唔該晒巴打我再搞搞佢先

A1 hku nursing (JS6468)
A2 polyu nursing (JS3648)
A3 ou nursing (JS9740)

咁樣會唔會好啲？thx jupas巴

pish

444344中史geog

A1 city Asian studies
A2 city政政
A3 poly政政
之後就lingu文科

唔想讀edu同ou
有無機？
文科仔唔知有乜好讀
利申借人ac

幫朋友問

443444 bafs T&I

A1 JS1041 School of Creative Media
A2 JS1204 BSc Computer Science
A3 JS2320 Bachelor of Communication - Film Major (Animation and Media Arts Concentration)